關於前日嗰個香港臨時議會，我認為1.勇武嘅手足可以讀下佢嘅宣言，2.全體抗爭者都應該參與臨時區議會。

首先，我希望手足做嘢，可以搵個機會（如佔領政府建築物）對住傳媒讀宣言。一嚟，外國人需要新鮮感先會留意我地；二嚟，我地都可以向全港宣傳下依個臨時議會。到時就輪到和理非升級，我講緊嘅係喺依個腐敗嘅立法會以外嘅議政渠道，人多嘅話係可以直接攞上侵侵枱面俾佢睇嘅。

其次，一嚟就要搞個香港臨時議會，恐怕格局太過大，又接觸唔到基層事務。因此，我以為我地需要香港臨時區議會——依個議會可以用現有嘅tg group做基礎，可以用嚟增加返我地同自己社區嘅聯繫。我認為依個臨時區議會未必一定用嚟議政，成立之初暫時可視作互作委員會、社區組織、收集聯署嘅團體，但終有一日，依d團體就會變成議政嘅機構。
而我認為其中一項佢可以解決嘅嘢，就係社區保障勇武手足：萬一手足犧牲咗，佢哋家人可以得到照顧；萬一佢被捕，會有人幫手搵律師、請律師、接濟佢地屋企人。

佢哋網站：

建議宣言結構：
自我介紹：我地/我係XXX，我地今日嘅目的係嚟表達不滿。
譴責港共：濫權、奶共、蝦香港人、呃外國人
譴責立法會：立法會唔代表我
譴責中共：冇口齒，違反聯合聲明；殖民香港，文化滅絕香港人
結論：因此，我地決定支持臨時議會，支持香港自治，希望各位支持！我地會不惜一切保護議會，只有佢先代表到香港人！

其實係 依家仲係冇乜人知

我覺得宣傳不足
而且對家想冷處理

push

大方向野要無人理咁慘咩

推

612 721 811 831 928 101

臨時議會唔怕俾對家打壓，最怕俾群眾無視。

尋日荃灣、長沙灣已經可以入

係啊，推
黨媒冷處理之後真係會少左人知
何談無視

推動革命新階段

咁土共嘅d用詞

臨議會我屌曬你地老母
人呢
快D搞公投呀DLLM

唔好屌我先，臨時議會啱啱先出咗憲章草案。
據我所知，佢地又缺人，又缺錢，更缺時間
如果講公投，我建議各區（或屋邨）自發（好似之前放映會）咁發起聯署